義士不是condom,幫佢地搵定政治庇護

唔係散播失敗主義,
不過而家迫到政府完全撤控既可能性係接近零,
各位要做不合作運動可以各自努力
但係最合理做法係流亡,搵政治庇護
無犯法坐咩監,學陳雲講:點解D人寧願坐十年政治監，都唔撚去政治庇護走人？
又唔係無先例

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！